---
title: Volunter Gathering untuk mahasiswa
date: 2012-03-31
categories:
- laporan
- Next Generation
---


![200px-Maret_31_2012_NextGeneration_VolunteerGathering_3.JPG](/uploads/200px-Maret_31_2012_NextGeneration_VolunteerGathering_3.JPG){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Volunter Gathering untuk mahasiswa

**Lokasi** : The Rooster 

**Alamat** : Jl. Kliningan No.1 Bandung 

**Jam** : 16.00 - 18.00 

**Hadir** :
* [Muhamad Iqbal Tawakal](wiki.ciptamedia.org/wiki/Muhamad_Iqbal_Tawakal)(Narasumber)
* Khemal Andrias
* Andhita
* dan 22 Peserta Lainnya (Mahasiswa UPI, Unpad, Unisba, dan Itenas)

**Ringkasan** :
* Pemaparan Next Generation dan Agenda : Memaparkan latar belakang organisasi, deskripsi program, dan kegiatan yang akan dilakukan oleh Next Generation kepada mahasiswa, sekaligus mengajak untuk bergabung 
* Dari hasil pemaparan dan diskusi beberapa mahasiswa tertarik untuk ikut bergabung sebagai volunter, dan terdapat pula beberapa mahasiswa yang akan ikut sebagai pengurus aktif Next Generation yaitu Yudha Wirawanda, Ahmad Taufik, Rini Mulyani, dan Ressa Ria.
